Ik dacht dat ik hem het beste op zijn eigen terrein kon ontmoeten, dus ik zei: 'Uw klanten, mijnheer, zijn blij dat ze zo resoluut een bewaker van hun zijn vertrouwen.
Ik ben zelf een professionele man.
"Hier gaf ik hem mijn kaart.
"In dit geval word ik niet ingegeven door nieuwsgierigheid, ik handel van de kant van Lord Godalming, die iets wil weten over het eigendom dat was, hij begreep, de laatste tijd te koop.
"Deze woorden zetten een andere huidskleur over zaken.
riep hij uit.
"Ik zou je willen verplichten, Mr Harker, en vooral Ik vind het leuk om zijn heer te verplichten.
We hebben ooit een kleine kwestie van uitgevoerd het huren van sommige kamers voor hem toen hij de eervolle Arthur was Holmwood.
Als u mij het adres van zijn heer laat hebben, zal ik het raadplegen het Huis over het onderwerp, en zal in ieder geval communiceren met de zijne heerschappij door de post van de nacht.
Het zal een genoegen zijn als we dat tot nu toe kunnen afwijken van onze regels om de vereiste informatie aan de zijne te geven heerschappij."
